14本地小店宣布周日罷市：總有事比賺錢重要

【星島日報報道】《逃犯條例》修訂引起社會極大爭議，民陣將於周日發起反對修訂《逃犯條例》遊行。多間本地小店紛紛在網上發文，宣布當日休業一天，並呼籲市民一同參與遊行。

位於旺角家樂坊的波鞋服飾店「 UTRY」 昨日宣布，於周日(9 日)將罷市一天，以響應民陣發起的遊行。店主在帖文中指，這是該店在3年來較沉重的一個決定，並指是經所有同事商議。店主指，「休息一天這個做法的確有點愚蠢」，但指「總有事比賺錢重要」，並指希望同事可不受工作束縛，做他們認為正確的事，並希望可透過該行動，「懇請大家多了解一下今次呢個社會議題」。

其後，多間本地小店亦紛紛加入罷市，包括網上眼鏡店「Pepper Optical」、「古迦玩具」等。「Pepper Optical」在帖文中表示，「生意事小，香港事大」，而位於油麻地現時點的「古迦玩具」亦指「No Fear No Pain」。

其他宣布罷市的小店包括：「基隆街五號」食店（旺角）、「FORBRO」潮服店（旺角）、「鬍鬚仔玩具店」（旺角）、「GALAXY」潮服店（觀塘）、「M2 Cafe」（銅鑼灣）、香港MG戶外軍事用品店（銅鑼灣分店）、「叮叮老香港辦館 」（小西灣）、「嘉嫂辦館」（海怡半島）、「3C維修工作室」（深水埗）、「取社商店」服裝店（炮台山），以及「Littledreamer」服裝店。目前，宣布罷市的小店共有14間。

值得支持嘅小舖

放一日假就鳩叫好撚偉大呀

咁快兩隻

咁大個人返唔返工自己決定啦

Kuuga toy
no fear no pain

三毛狗返唔返工唔到佢選擇

其實會唔會店照開
但貼poster或大字報仲有效

事關得一間半間休市人地都唔知啦

全店去參加遊行
無人開舖

嘩 如果連d外資大公司 肯一齊玩就好

我去開嗰間board game cafe 都罷市
Fun Crazy Board Game House
樂瘋桌上遊戲專門店
間野喺旺角西洋菜街

呢個星期多到

$0.3多到

希望有更多鋪頭公司加入！
罷市可以俾政府知道香港人決心有幾大
不嬲香港人以搵錢為最大目標
如果佢哋連錢都唔搵都要出嚟遊行
件事一定好大鑊

u?

push

1個post3件